見工interview

係咪冇收學歷就暗示吾請？

吾你老母咩 咁撚樣梗係唔請

見你中文都唔係好識
都知你都冇咩學歷 點收？

唔好話佢啦
佢個腦只係大過聰明豆少少咋